%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsection{Experiences}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cventries}

%------------------------------------------------

\cventry
{Officier de Suivi et \'Evaluation National (National M\&E Officer)/Santé/VIH/PEPFAR } % Job title
{Caris Foundation} % Organization
{Canapé Vert, Port-au-Prince, Ha\"iti} % Location
{Depuis Mars 2019} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Haute fréquence de rapportage de données (high frequency reporting USAID).}
\item {Rapportage dans les systèmes de validation de la USAID (Datim).}
\item {Mise en place de structures de validation de données.}
\item {Suivi d'indicateurs de Santé (incluant VIH, PEPFAR).}
\item {Construction d'outils de suivi pour différentes périodicités de rapportage (hebdomadaire, mensuel, trimestriel, annuel).}
\item {Automatisation de tâches sur Python: routines (WebScraping, validation de données), visualisations, tableaux de performance.}
\item {Création de scripts de compilation de données.}
%\item {j}
\end{cvitems}
}


\cventry
{Consultant Statisticien} % Job title
{CompuConsult} % Organization
{Canapé Vert, Port-au-Prince, Ha\"iti} % Location
{Jan. 2018 - Exp. Apr. 2018} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Préparation de masques de saisie sur CSPRO.}
\item {Collecte et traitement de données pour EDUQUAT.}
\item {Gestion de la base de données.}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------    

\cventry
{Consultant Statisticien} % Job title
{BID(Banque interaméricaine de développement)} % Organization
{Route de Bourdon, Port-au-Prince, Ha\"iti} % Location
{Sept. 2017 - Déc. 2017} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Traitement et analyses de données utilisant Excel et R.}
\item {Création et utilisation d'indices sur le genre.}
\item {Rapports d'analyses.}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------

\cventry
{Assistant en Suivi et évaluation(Prof. Ramon's Claude Jean-Phillipe)} % Job title
{Dinepa} % Organization
{Pétion-Ville, Ha\"iti} % Location
{Jun. 2017 - Aou. 2017} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Traitement et analyses de données utilisant Excel et R.}
\item {\url{https://www.dinepa.gouv.ht/document-du-rapport-devaluation-des-tepac/}}
\end{cvitems} 
}

%------------------------------------------------

\cventry
{Vice-président aux communications} % Job title
{CEE(Club Entrepreneur \'Etudiant)} % Organization
{Bicentennaire, Port-au-Prince, Ha\"iti} % Location
{Mar. 2015 - Mar. 2016} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Coordonne les travaux de rédaction et de production des outils de promotion du club.}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------

\cventry
{Agent de saisie} % Job title
{Cedel Ha\"iti} % Organization
{Delmas, Ha\"iti} % Location
{Sep. 2016} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Saisie de données sur SPSS.}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------

\cventry
{Agent de recherche} % Job title
{CTPEA} % Organization
{Bicentennaire, Port-au-Prince, Ha\"iti} % Location
{Jun. 2016} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Agent de recherche de l'enquête sur la structure de Production des Entreprises en Ha\"iti.}
\item {Visite d'entreprises de l'Aire Métropolitaine Port-au-Prince.}
%\item {Conducted penetration testing on SAMSUNG Smart TV.}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------

\end{cventries}